[討論]最難忘/瘋狂既一次挽留前度既經歷。

我先

係EX屋企留下等左一晚,又凍又著少衫,之後去公廁到避風
仲要趺爆電話MON

挽你老母， 趺你老母

唔係呢個挽咁係邊個？

爆粗

小學畢業未

挽留又錯?

留你老豆 mon你老豆

無挽留過

晚晚打千字文比佢 利申: 我飛佢

點解飛完又挽回

我同你一樣 我飛佢 我再挽留佢

岩岩好上年發生
Long d左一年返左去無幾耐
當時佢無縫接痕同條新仔一齊
大大頂綠帽笠落黎，跟住仲要講埋d好理所當然既說話黎話我
之後del左佢fb ig既野，但過左兩日忍唔住
想加返佢同埋希望復合，點知佢d懶懶cool cool既性格係到敷衍我
我就日日都搵返佢講野，而佢就越黎越憎我煩
果種睇住自己最親既人慢慢疏淡真係好難受
搞到down左大半年

頭幾日係咁打千字文 特登等佢放工再搵佢 之後我 講過好多次話唔俾機會我挽留不如 block左我 頭幾次都唔肯 仲俾個假希望（個時未知係假）話我改好就一齊 後尾先知原來佢唔想我太頹而俾嘅假希望 原來中意左1其他人 最終block埋我

Same 飲醉咗
凌晨call的士由屯門去沙田搵佢

分手後喺屋企樓下等到夜晚12點半

見到佢返屋企同個mk仔攬埋一齊
即刻華麗轉身走人

ex追埋黎背後捉住我
喊晒口咁但又唔肯一齊返

哩件事後就無再搵佢，但個心耿耿於懷仲懷疑緊自己當時係咪帽左，但無再去求證了

千字文我都打過
佢會覺得煩

係
會覺得人際關係既野好化學又好脆弱
昔日親密既人變成今日既仇人

唔想提了，帽事仲想爭

個心好痛